One OK Rock演唱會 我好興奮呀

撲企位飛嗰陣忘了自己是矮撚
有冇巴絲會單拖去?
對上一次去Asia Expo就係睇One Republic
因為係第一次去所以傻鳩鳩孭左個背囊 去到場外要俾錢寄存
仲要miss左一首歌